屌你媽 百福新出隻紙包豆漿用紙飲筒

樓主殺人販 拉

我勁愛細雞哥

犯定販呀文盲

細雞哥夜晚返嚟搵你

既然你入左黎 我都唔轉彎抹角。

大家成年人，打開天窗說亮話。

我想同你扑野。

唔好咁大聲呀 一陣又比上面班賤種泛民屈熱狗

樓主殺了人。

Seven $12 兩包

Fake news

李登輝
馬納當拿
細雞樂（sam)

快跳。

有無圖